解放軍入城 （有圖）

成班新兵樣

屌你老母 痴尻線

一手相？

出未

淨係睇到豬籠車

喺

啱啱紅磡出隧道見到
應該喺死返去三軍會個豬窿到

後果自負.gif

咁高調，擺明想恐嚇市民

又話強國，西隧都用唔起？

支狗

準備攬炒了